荃灣現場-危急

有大量手足係眾安街比人斬要(fast check)

大鴻輝比白3教仔賤畜追我地義士(已check)

推

好似有tg群話荃灣有40刀手...

有良心的警察出來救救市民plz

女朋友喺現場嚇到半死😡我人在遠處，求求荃灣兄弟幫忙深水埗返嚟要啲時間